其實點解情人節要快樂

有情人日日都快樂啦

因此樓主無 情人節快樂

因為

準備去m記食女

有情人唔一定快樂